美國正式設太空司令部 特朗普稱要確保太空主導地位

美國正式設太空司令部 特朗普稱要確保太空主導地位

美國總統特朗普宣布，正式成立「太空司令部」，代表太空在美國國家安全和國防中，處於中心地位，將確保美國在太空的主導地位，永遠不受「質疑和威脅」。

特朗普又說，「太空司令部」成立後，「太空軍」將在不久之後，成為美國第六大軍種，「太空軍」將組織、訓練和裝備部隊，支持「太空司令部」。

白宮在聲明說，「太空司令部」將整合各軍種的力量，包括通信、情報、導航、導彈監測預警等優勢，形成作戰力，確保美國擁有不受限制地進入太空，及在太空自由行動的能力。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

美帝真係好撚勁
中國唔知做唔做到呢

中国仲講緊釣魚台 南海

解放軍一早拎曬宇宙通行證

大美帝國

文宣分享：魯哈尼kiss林鄭

凖備玩太空軍備競賽

太空主導地位

又黎